[求解答] 法律撚請速入

港鐵範圍包括收費區位置出現生命威脅,受傷及財物捐失等意外, 港鐵有冇疏忽責任? 可唔可以民事索償?

同問
何妖算唔算煽動？？

PUSH